［有圖］1968年既$500大棉胎依家仲有無收藏價值

屋企發現，放出去仲值幾多？

多極咪加多個0

我估$5000-$10000

68年500做到好多野應該?

太巢蚊蚊冇收藏價值真係唔會高太多

1968年500蚊買到幾多條 nathan road

個時一間唐樓500呎應該3-4萬？

如果你呀爺果陣識諗，係1968年用左呢500蚊黎買匯控，而家已經可以留筆錢比個孫買樓

收賣佬都唔要
做下好心用500蚊幫你收咗佢

500？
定係5？

個陣五百蚊買到幾多手

唔值錢
50蚊同你要左佢啦

有得呢啲收藏品都唔大機會係窿閪掛

之前喺好旺角見過舖頭放1500蚊

長實1972年上市都係得3蚊，如果持有到而家已經有4000倍回報，如果用曬黎買長實已經有兩球

識諗就唔會找到張$500

好似$500 就買到

有$5 ,有$500

唔太值

THX 巴打

咁我留返做紀念

唔好講啦

當年有$500拎黎收藏真係天材

或者幾廿年後會好值

旦佢有摺 ，希望啦thx 巴打

仲過拍賣行
呢隻$500幾常見
而且你果張真係好巢
評完分都唔會有人收

宜家你買1137都得

摺到咁點會值錢

直版就可能有得炒@@
小弟都有收藏呢啲

師兄你呢張銀紙可能炒唔起，
不如keep起佢??

衰衰地$499同你收咗佢

揾個file夾番直佢先

我出五十萬pm

樓主應該都有家底嘅

好好地一張500蚊 依加今時今日連面值都冇埋
真係陰公

$5

識諗就再留返俾個孫

好彩無用嚟買電視

做咩唔拎500買騰信

深水埗地攤大把冇人要

這就是香港

加埋通漲直版十萬啦，你張值5萬

保存狀況好差
保養得好啲起碼貴兩三倍

我記得呀爺話當年起間2層既屋2萬蚊
(當然係好細間 每層大概200呎)

張鈔票係68年發行 =/= 佢阿爺68年擁有呢張鈔票

屋企仲有成疊日本軍票值幾多?

當年呢個面值應該買到半層樓

無 此po完

ebay查一查就知個市

軍票冇用

依家可唔可以當住依張野當500蚊用

留多1000年啦
咁先開始值錢

加多個0搵鬼要

出左世50年算係咁啦
咁都話差
唔通真係好似而家出果D儲藏鈔票咁咩

我早排搵野都搵到啲舊錢喎
純粹share

新界可能得，唐樓講緊灣仔 佐敦個d 真係3萬蚊到個時算好貴

樓主呢幾張加埋應該做到首期
如果佢祖上當年用左黎買樓
樓主屋企已經多左至少500萬
可惜佢懶係收藏家咁留畀後人
而家畀盡值一萬幾千

認真嘅，攞去做鑒證，
做咗個評分先
之後可以交比拍賣行

68年出姐
唔代表係68年就擁有

有張1968年既500蚊唔代表1968既時候有五百蚊
可能佢阿爺都係最近一千蚊收返黎

69年就無再出

我爺死左幾十年，執屋發現

好似

唔值
建議留俾個孫 到時再問下

1965 年 1股Berkshire Hathaway 18蚊美金

約莫102蚊港銀。

比多8蚊買5股

今日價值USD 292770.00

約莫 2千2百95萬 港銀

搭單問

利申唔知價

咁真係幫佢唔到
好好投資左佢無一千都幾百萬

本來樓豬有機會贏在起跑線，可惜

屌 你地唔好當個個連登仔都係窮撚

睇唔到上邊班友點講咩

見你張500咁舊
用張新嘅同你換左佢
等你唔使去銀行換新銀紙

有利1974年100蚊全新可以上四位數
獅子5蚊10蚊睇見新淨都面額幾倍至10倍

原來都唔係值好多

其實我都唔係幾識依家啲價
都係上網搵到大概嘅價位

樓主都冇講佢阿爺係窮

可能佢阿爺當年5皮野買左49500長實，
淨低5舊掉埋一邊，
樓主喺佢阿爺留底果棟清水灣別墅度執屋搵到呢

好撚on9
我夠大撚把197幾年毫子

要黎做乜

留多十幾廿年啦

睇你地班友留言好撚好笑

你估下

有無人知佢講咩

太古算唔算 利申住緊元朗

唔洗問，太多摺一般都唔收，只係問下有無收藏價山

認真想知道值幾多錢
屋企真係有三十幾張藍色大棉胎
直版連號碼

面值幾多咪值幾多囉on9

1968年500蚊 又稱光頭佬
基本上68/69年係發行最多所以冇咁值錢
你呢張應該EF都難d 估計1000-1500 實際睇紙質而定
另外張5蚊太殘 唔值幾多錢

下面張100蚊應該起碼值幾舊水 睇唔到幾殘 如果直版全新有3000蚊 呢張野叫小聖書

你張渣打10蚊好野黎👍🏻
羅馬兵 以你品相放到幾千蚊 實際要睇品相而定 舉個例只係得十字摺加靚紙質 賣到8000-10000
上面張有利100係有利銀行最後發行既100蚊 又叫渣差 我見品相都一般 如果直版賣到2500以上 呢張我估都係800左近 實際要睇清楚先知
下面其他中張唔係咁值錢

大棉胎有藍色？？

真心 藍色既古錢全部萬萬聲 比我欣賞下可以嗎？

銀紙就算保存得幾好都追唔到通賬

結論：all in 樓股

屌，成班馬後炮
撚唔知乜，依家你地又買左啲乜比個孫咁把炮？

真心膠出現了

一個單位

lm

感謝巴打

廢紙1張

不過出去賣實比班友壓價
建議可以拎張渣打羅馬兵去pmg評分 評完多個套又易收藏

最近係紙幣鋪搵到，$6張幾有趣

巴打我有好多，$5張要唔要

不了，要咁多留返日本侵略中國用

我屋企有一疊

曾經有講，呢堆紙既背後都有自己故事

當年文員月薪$300
376呎單位 $18900
不食不喝5.25年就買到

2018年文員月薪當$20000
約400呎單位 要$500萬
不食不喝 20.8年先可買到

五年幾嘅人工就夠買樓

巢嘅有撚用咩

認真答你，你啲嘢有啲值幾百有啲值幾十，就係咁多

Send嚟睇下，我想收藏

無再出應該唔代表張紙幣唔再流通

可能樓主屋企個陣已經買左匯控你地吾知姐

張羅馬兵起碼過千啦

果時啲業權好簡單
唐樓唔係一層層咁賣
一棟連鋪加地皮